在那天輸八比二~~~~

在那天輸八比二 令雲加迫不得已 狂簽五件確突然

懷念